元朗同狗做cpr 條傻閪而家後悔未

而家班狗指示救護員唔去得示威區

邊有早知架

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔洗早知
班狗不嬲冇人性